老母剪左我off white the ten 果個吊牌

即時屌鳩佢
之後叫佢比返12000蚊我買過對

閱

陰公 弱智都識上連登

你殘廢都識啦